究竟而家做緊乜？有咩行動？以達至咩目標？

睇唔透

反抗既姿勢
打開革命一頁
掃蕩一切敵人所滲透嘅爪牙
唯一不足嘅地方係應該搜掠的人資源作軍費

唔係已經反抗咗幾個月咩